行錯路去咗上環，咁點算好？

唔怪之得怪怪怪咁

錯有錯著去中聯辦

樓主全場最勇

去垃圾會啦直接

上環行去政總,近過銅鑼灣去

政總立會交比左膠泛民
西環西隧紅隧交比本土
大家星期一唔洗返工